有無人今日派到第一志願

入左band1 幻稚園

我呀哥派到

派左第三志願，比阿媽話左幾句

我daddy派到^_^